院文安呢條契弟究竟點溝到eva?

造物弄人

可能會考加埋唔夠5分夠吸引人掛

初號機定二號機??